英國學生簽證上載文件一問(有圖)

點解佢每項淨係比我上載一個pdf.檔？
比喻第一項要consent letter 同 proof of relationship
即係兩樣嘢，但係我淨係upload到一個。。

另外，第二項話 Accommodation -(permanent /temporary)
係指香港定英國地址？

Ching點上載而家用咩brower都好似禁唔到啲upload掣 個網好膠呀頂

印象中你選file時按住ctrl可以多選

比咗110佢賺，佢有部機幾十秒scan晒啲資料

多謝ching幫手 想問埋揀appointment timeslot係咪都係要俾錢解決

我覺得唔使，你指book appointment 嘅話，你求其揀佢offer嘅一日，已經有幾個時間段俾你揀，最遲好似係兩點。

唔好意思，路過都想請教一下
1 佢咪有份checklist話要upload乜文件既 咁係咪跟佢只up passport, tb, birth cert 就得？
2 揀咗日子上中心搞簽證 後續會係咩情況？ 想知係咪當日就會出到visa 還是仲要再搞一輪

1.係，不過好似好難up,我同朋友寧願比110蚊佢賺，等佢幫你搞。記得搞簽證個日一定要帶checklist，佢叫你print個份
2.你上去搞會收你護照，同埋你指模個啲，未up document 就個到幫你scan埋。搞晒後如果唔係快證就15個工作天後佢會通知你拿得visa,你拿住張收據上反去拿就得。

唔該晒！！！！